塵紙牽，19，男，你問我答

好孤單，好想有人問我問題

唔訓有咩做？

A0?

你係陳子軒？

思考人生 就準備訓

你就A0

你識本人？